點樣降低性慾

以前同ex 平均1星期扑3~4
現任不給屌 我唔介意
但有時性慾大好辛苦 點樣控制自己

用條件反射

每次扯旗你就用辣椒油搽龜頭

早睡早起
一想要搞野就做其他野

Jed before seeing her

同問

治標不治本

不給屌

自己打多幾次 一係比錢買
不過長遠黎講 可能要搵下一個會好啲

搵個含撚專員

搵第二個

唔比扑都摷得掛

我扑你 我性慾強

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

睇多啲相

望多啲欣宜就得啦

從那天起我戀上我左手

一把鉸剪可以解決嘅事，唔好上黎開po

搞掂哂 依家淋到仆街

打多幾次飛機咪算

咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥黎餵狗